［HELLO LIHKG]松岡茉優討論區（1）

福利
&amp;ab_channel=autoxp083

松岡茉優（日語：松岡 茉優，1995年2月16日－），日本女演員，隸屬於Hirata Office。

松岡茉優的妹妹松岡日菜為童星，在3歲時被星探挖掘。當年松岡和母親陪同妹妹去經紀公司面試時，被公司面試者詢問「姐姐也來試鏡如何？」因而進入藝能界。

松岡茉優於2007年憑《考試之神》一劇出道，當年12歲。其後在2008年至2010年3月期間在兒童節目《Oha Suta》（おはスタ）中擔任常規成員。其後由2010年起，轉向女演員方向發展，開始參演電視劇，例如《桂千鶴診察日錄》和《鈴木老師》等。此外，松岡亦參與電影演出，包括2012年《聽說桐島退社了》和《惡之教典》等等[1]。

2013年，因參演NHK的人氣話題晨間劇《小海女》，在劇中扮演「隊長」一角而廣為人知。

2015年4月，初次主演連續劇《She》。

左撇子。
曾表示以成為「女版八嶋智人」為目標。
熱愛偶像。尤其為「早安少女組。」的狂熱愛好者。將九期成員加入後的早安少女組。稱為「新生（新星）早安少女組。」，並在出演的廣播節目之中，熱情的暢談著那股魅力所在。
和歌手家入里歐、桃色幸運草Z隊長百田夏菜子、℃-ute成員鈴木愛理是高中同班同學。

明明係演員，點解話佢係諧星？

佢對MORNING 娘有幾狂熱？
&amp;ab_channel=proyu999

1:20開始

13:20開始

唷

LM

新po留名

入間しおり 岩岩睇完海女，覺得佢唔同左樣咁

睇緊真田丸 幾正

睇 あまちゃん 已經鍾意佢

我就今年睇問題餐廳先留意到佢

留名

睇完問題餐廳
佢由金毛剪短髮個到真係完全兩個感覺

我發現有個茉字我都無抵抗力

果陣路人樣 而家唔知點解靚左好多

有兩個post ,推邊個

推呢個
果個開錯台

又提我做咩喎

🌚🌚🌚

推 松岡鞘師推超狂熱

火星人

LM
最鍾意呢個cm

我老婆

早排個振興災區廣告係咪佢嚟